行路唔好再咁大幅度手fingfing

想講好耐 特別啲呀叔
行路對手fing唔緊要
但好心唔好咁大動作呀
一野打落人地到
見過有人被擊中下體個下 見到都覺得慘
香港嘅路好多都窄
諗下後面啲人嘅感受啦

唔fing咁點行

自己掛住行路睇電話打機
其他人就fing 手都唔撚得 痴撚線

大陸人先會fing 得咁勁

啲呀嬸最鐘意